連登仔聖誕節多數會有咩活動？

仲使講？梗係約女／約Friend子
冇囡講經咩，咪又係屋企上Lihkg囉

第一個負評係我的

打飛機 上連登

同仔仔互含